小弟今日噴完呀朗香水，陣除吸引到好多囡囡

可惜james唔出香水

呀朗 信心保證

隻味似狗尿

噴完好撚有自信

Only available in sasa

噴落碌鳩到，扯到行一行

有無被賓妹強姦

好多港女回頭

噴眼會唔會有牙朗既眼神

有呀朗條腿

牙朗陣味好腥喎

泰國牙朗味

幾錢 成日睇到佢ig都冇研究過

聞下邊個似剛剛跌左落屎坑

ching成日聞狗尿同飲狗尿？

我可以做證樓主比女女抄牌

應該都係 D狗柯完尿成日聞鳩自己

D女濕晒

hi bro

特登去sasa試過
隻味麻麻

其實係
可能真係牙朗d臭汗味黎

咩味, 可唔可以形容吓

未至於臭
但怪怪地

啲女鍾意咪得囉

分分鍾個牌子都未撚識讀
同人講屍R柒你就真係柒左啦
p.s. hehe 專用牌子

好撚型呀你

你又買左咩
踩到你偶像？

我偶像係james囉

請問應該點讀

基斯坦奴.朗拿度.七

gay佬都吸引埋

幾錢枝？邊度買

你冇提啊朗哥個莎莎廣告咩

係"吔Seven"
香港d廣告都算係咁。。佢原本個廣告好撚尷尬

其實係牙朗啲臭鳩味來的

is now only available in sasa

網上做緊62折 200幾蚊 快入手

一出街成街都係阿朗

買貴左

係咪比啲錢阿朗搵都唔得牙??
當做慈善囉!!

我都係山區兒童一份子

呢個真，我條女好鍾意先叫我買

你條女想冇女埋你身先叫你買喳傻鳩